韓國龍門集中吹奏區

除左12碼 兩場全部中龍射門都救哂 如果冇佢應該比人大炒

女足龍門

身高189 應該高你一個頭

高跟鞋？

幫我吹好過啦

女人都可以踢男子世界盃

失左1粒 但依然係救左好多球

燈撚到

一講即入

救咁多球失1粒唔吹奏得？

真心勁

比著日本個龍守，唔計12碼對面都入左3-4粒

川島垃撚圾 咁都做到國家隊一號龍

係咪日本冇勁龍？ 冇睇開日本波